[玩具台] 冇上網幾日LBJ隊波依家排第幾?

樓主住係深山野林
好少上網
唔知依家LBJ有冇轉隊？仲係唔係湖人？
同埋想問吓佢隊波應該上到聯盟第一？
Thx

playoff發力

力挽狂瀾！

樓主真係狗黎

串吓你偶像又要死全家又要做狗

串你狗姐
冇串你死全家